有冇人black friday係razer買左野但仲未運到?

2號落單到而家都仲係preparing

push

push

Support send左case但又冇人理

前晚買 尋日出貨